除左陶傑，仲有邊個香港 KOL 係明示撐侵？

琴晚聽細良，佢話要all in Trump wor

老衲

只係講香港人, 見到Biden D track record, 仲唔all in Trump 個D 基本上全部都智障嚟

佢唔係話trump係陳百祥咩
含撚投

對美國人黎講係trump形象係似陳百祥，似小丑.

陶傑已經表明想拜登當選
你有無update架？

連登仔屈鳩佢，佢話美國左膠當trump係陳百祥
佢100%支持trump

燒山心底裡應該撐侵
但要顧全大局，所以冇表態

有班人反劉細良
佢all in左 trump好耐

明明好想trump贏 係咁話唔識睇

細良

你睇返原片
佢唔係咁既意思
佢果段一直都係讚侵
佢只想講侵個形象俾傳媒抹到好差
佢果段想強調 明明侵政策好 好多人想投佢 但一投佢又有失身份 俾其他人睇低
佢本身唔係話侵似陳百祥
突然間犯國威彈左呢句佢先和應啫
佢只想講形象，唔係講藍絲人格

其實係有人cut 頭cut 尾想屈鳩佢踩侵

係，佢以前都講過：最想689連任，香港人咁蠢，係應該要受多五年懲罰

袁爸爸

聽得出